{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046856",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 여름향기펜션"
    },
    "text": "江華島の落照が美しいスパペンション、ヨルムの香りにお越しくださり、心より歓迎します。 広い野原と海が調和した懐かしさが感じられる場所で、西海夕陽を眺めながら大切な人たちと安らかで幸せな思い出を作ってください。 ペンションは常に清潔ときれいな施設、親切なサービスで滞在中に不便がないように最善を尽くしています。 入室は午後3時から10時まで可能で、退室は11時までです。 あまり遅く入室しないように注意していただき、午後10時以降に到着する場合は事前にご連絡ください。 退室の際には客室の整理とゴミの分別をお願いします。 また、オペレーターにチェックアウトチェックを受けてください。 訪問者のレビューによると、放課後施設はきれいで、社長もとても親切にしてくれるそうです。 個別バーベキュー場もあり、リラックスした雰囲気で食事を楽しむことができ、スパを楽しむことができる楽しさもあるそうです。 ただ、一部の後期にはトイレットペーパー以外には足りない点があったという意見がありました。 宿はきれいでホストも親切ですが、クモの出没があって改善が必要であり、鍋や電気ケトルは使用に不安を与えている状態です。 また、価格に対して満足度が低い方だという意見もありました。 スパとジェットバスは午後4時から10時まで利用可能であり、入浴剤の使用は不可です。 スパでは西海の美しい夕日を見ながら余裕を楽しむことができます。 個別バーベキューの利用は4人以下で20,000ウォンであり、追加時に5,000ウォンが追加されます。 バーベキュー設備がそれぞれの客室にあり、海の眺めテラスでバーベキューを楽しめます。 プールは7月5日から9月5日まで利用可能で、午後3時から8時まで運営されます。 売店とコンビニは車で5分から15分の距離に位置しており、駐車はペンション内にございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後3時から10時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "遅く入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "遅く入室する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "退室の際には何をお願いされていますか？",
            "answer": "退室の際には客室の整理とゴミの分別をお願いしています。また、オペレーターにチェックアウトチェックを受けてください。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺に売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "売店とコンビニは車で5分から15分の距離に位置しており、駐車はペンション内にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキューはいつからいつまで利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用は4人以下で、午後3時から10時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は4人以下で20,000ウォンです。追加時には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつからいつまで利用できますか？",
            "answer": "プールは7月5日から9月5日まで利用可能で、午後3時から8時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットバスは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "スパとジェットバスは午後4時から10時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "スパで入浴剤を使用することはできますか？",
            "answer": "スパでは入浴剤の使用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 396
    }
}